一人一個同素未謀面嘅女仔打學話匣子嘅方法

Your face you fate

有時係fb ig見到啲幾靚嘅女仔好想撩但又唔知點做好

幾錢q?

你好樣衰

覆下佢地story

我成日都覆，佢會唔會覺得煩？

how much

做咩咁想同我講嘢

咁佢有冇覆返你

話你老母匣子
打開話題呀

Hi佢

佢有冇咩特別興趣而你又岩架
例如佢好畫畫好叻既
你咪問下佢點練返黎
扮到好想學但自己練過又唔掂咁，但唔好咁無腦咩都問成個白痴咁
比D位佢拋下書包，之後第二日佢仲肯理你先好問佢平時做D咩

佢有覆返我，不過有時隔好耐，跟住完左topic

依排有幾個朋友都係咁
其實真係幾難

用唔同講法都要比人屌